救救屏山北！雪地裸求大家關注屏山北！

屏山北羅庭輝輸2票 我們一席都不能輸

2票咋！現要求流浮山都重新點票，請各位手足去橫洲票站

橫洲票站大量鄉黑聚集 拍手歡呼
請喺附近住嘅手足盡快的士or 開車過來集氣！

屏山北要人‼️‼️ 要監票師‼️‼️
屏山北要人‼️‼️ 要監票師‼️‼️
屏山北要人‼️‼️ 要監票師‼️‼️

去橫洲村公所
去橫洲村公所
去橫洲村公所

人多先可以集氣同保護候選人、義工同監票師‼️‼️

推

推！！！

大家去還去，真係要小心。

Push

推吖！！

幫推！！

屏山人